癢，好吃

2020年1月24日
今天晚上跟PPRB的謝sir、江sir，還有green object sir打牌。
謝sir贏了不少，我覺得他耍老千，賤人…

2020年1月25日
今天一個上級長官pk sir分派我照顧一個新的入境者，那東西看起來像是一個被剝了皮的猩猩，要用活的動物來餵食。
當我放一隻蝙蝠進去時，那東西看起來好像在玩弄牠的食物，先把蝙蝠的四肢都扯斷、把內臟都翻出來，然後才開始進食…

2020年1月27日
大概早上5點的時候，江sir匆匆忙忙的把我叫起來，把我嚇得要死。
他穿了一件防護衣，而且拿了另一件給我要我也穿上，他說新屋嶺那裡發生了意外。
我就知道這種事情遲早會發生的！那些新屋嶺的混蛋們從來都不睡覺的，就連放假也是..

2020年1月30日
從昨天開始我就一直穿著這討厭的太空裝，我的皮膚變的又髒又癢，那些該死的狗都用奇怪的眼神看著我，所以今天不給他們吃東西，整死他們！

2020年2月3日
今天去了醫務室，因為我整個背都腫起來了，而且癢的要死。
他們在我背上綁了個大繃帶，並且告訴我說我不需要再穿防護衣了。現在的我只想睡個覺。

從昨天開始我就一直穿著這討厭的防暴裝，我的皮膚變的又髒又癢，那些該死的暴徒都用奇怪的眼神看著我，所以今天不給他們吃東西，整死他們！

2020年2月8日
今天早上在腳上發現另一個膿包，結果我去找謝sir老婆的時候根本是提著我的腳去的。
阿嫂今天頗安靜的，反而奇怪。
後來才發現阿嫂已經跑走了，她大概是報復我連續三天都不餵她吃東西吧，如果被謝sir知道的話，我大概就不得好死了…

2020年2月13日
謠傳 說昨晚有個防暴警員試圖逃跑，結果被射殺了。
晚上全身 又熱又癢，而且汗流個不停。我去抓 手上的一個膿包結果 整塊肉就這樣掉下來。
我到底 是怎麼 了？

2020年2月19日
沒有 發燒了 但是鳩很癢… 今天 肚子餓 去吃 警嫂.

2020年2月21日
癢癢癢 pk sir來 醜臉 所以殺了他. 好吃.

4//
癢 好吃

bio2?

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

YES